每個月3萬 可以點投資？

每個月有3 萬可以拎出黎投資
有冇咩投資好介紹

過大海 買大細

唔想拎黎賭

儲起佢把啦 未買保險嘅買翻份
對自己屋企人好啲 買下野比屋企人
多啲帶佢地出去玩

唔使用腦:
ETF
2800

等一兩年大跌市掃藍籌，家下可以做定期，風險接近無，不過回報低 ，方便無時間睇住個市既人

本金多買短期債，本金少就睇定d先，依家中美開戰，唔知會變成點

其實回報好高

投資本來就係一種賭博

咁你不如都係乖乖地放喺銀行

身手好玩動物/過大海一定賺得多過呢種方法

all in 1137

聽日all in 熊

唔洗急

學隔離喪彪咁玩

HKJC

下世再投資啦 等三萬咁少